---
title: "Дайджест №39 (18-24 октября 2010)"
date: "2010-10-26"
---

Изменения на прошлой неделе рассеяны по сотней мелочей. Это и доработка импортировщика JPEG2000, и правильная визуализация выделения нескольких объектов в списках ресурсов (кисти, текстуры и пр.), и работа над отрисовкой через Cairo. Изменений в GEGL и babl не было.

Тем временем Митч Наттерер, приехавший в эти выходные на [GTK+ Hackfest](http://live.gnome.org/Hackfests/GTK2010) в [A Coruna](http://en.wikipedia.org/wiki/A_Coru%C3%B1a), почти полностью портировал программу на GTK3. Эти изменения пока что никуда не включены, планами на сей счёт Митч тоже пока не делился.
